var questions = [{
		"question": "Hasil perkalian dari 15 x 5 = ",
		"option1": "60",
		"option2": "35",
		"option3": "20",
		"option4": "75",
		"answer": "4"
}, {
		"question": "Hasil penjumlahan dari 42 + 257 = ",
		"option1": "300",
		"option2": "299",
		"option3": "197",
		"option4": "297",
		"answer": "2"
}, {
		"question": "Hasil pembagian dari 144 : 8 = ",
		"option1": "6",
		"option2": "19",
		"option3": "18",
		"option4": "32",
		"answer": "3"
}, {
		"question": "Hasil dari 35 + 45 - 32 = ",
		"option1": "31",
		"option2": "55",
		"option3": "48",
		"option4": "64",
		"answer": "3"
}, {
		"question": "Hasil dari 2 + 4 x 35 = ",
		"option1": "142",
		"option2": "143",
		"option3": "144",
		"option4": "145",
		"answer": "1"
}, {
		"question": "Ibu membeli 950 bata merah. Digunakan untuk membuat dapur 675 bata merah. Berapa banyak bata merah yang tidak terpakai?",
		"option1": "273",
		"option2": "274",
		"option3": "275",
		"option4": "276",
		"answer": "3"
}, {
		"question": "Hasil dari 2 - 100 : 5 = ",
		"option1": "18",
		"option2": "- 18",
		"option3": "17",
		"option4": "-17",
		"answer": "2"
}, {
		"question": "Pak Sony memetik 972 buah Leci. leci tersebut dibeli oleh Pak Mahmud sebanyak 725 buah. Berapa buah leci yang masih ada?",
		"option1": "227",
		"option2": "447",
		"option3": "347",
		"option4": "247",
		"answer": "4"
}, {
		"question": "20 + 18 = 18 + t, Jawaban t adalah...",
		"option1": "22",
		"option2": "32",
		"option3": "20",
		"option4": "18",
		"answer": "3"
}, {
		"question": "Keranjang merah berisi 100 butir telur, keranjang hijau berisi 500 butir telur dan keranjang kuning berisi 505 butir telur. Yang lebih berat adalah keranjang â€¦.",
		"option1": "HIJAU",
		"option2": "MERAH",
		"option3": "KUNING",
		"option4": "SAMA BERATNYA",
		"answer": "3"
}]